{
    "question": "Konflik tentang apa cerita harry potter and the sorcerer's stone\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tentang Harry Potter yang bertarung dengan Voldemort demi menyelamatkan sorcerer stone atau batu bertuah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "diantara-benda-benda-berikut-yang-merupakan-campuran-adalah-a-air-179",
            "question": "Diantara benda-benda Berikut yang merupakan campuran adalah    a air garam minuman kopi kawat tembaga \r\nb air teh air garam gula pasir \r\nc air teh kapur tulis air garam \r\nd air air garam minuman kopi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b. air teh air garam gula pasir</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B air teh air garam gula pasir </p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "menu-yang-di-gunakan-untuk-menyisipkan-object-atau-fitur-tertentu-749",
            "question": "Menu yang di gunakan untuk menyisipkan object atau fitur tertentu ke dalam slide di sebut",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tab Insert</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Tab Insert adalah tab ketiga dari kiri yang terdapat pada Microsoft Power Point 2010. Tab Insert secara garis besar berfungsi untuk menyisipkan objek atau atribut tertentu pada halaman slide yang tengah digarap.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dalam-sebuah-tulisan-yang-mementingkan-sifat-objektif-sopan-renda-653",
            "question": "Dalam sebuah tulisan yang mementingkan sifat objektif sopan rendah hati jujur jelas tegas singkat sederhana teliti kompak kontinyu dan lancer adalah syarat syarat",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Karya ilmiah</p><p><strong></strong></p><p><strong>semoga membantu</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tulislah-pengalaman-kalian-selama-mengikuti-pembelajaran-jarak-ja-745",
            "question": "Tulislah pengalaman kalian selama mengikuti pembelajaran jarak jauh di masa pandemi covid 19    maksimal 20 paragraf setiap paragraf berisi 6 baris. makasiiii\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Pengalaman saya selama mengikuti pembelajaran jarak jauh di masa pandemi covid 19 ini ada suka dan dukanya, Dukanya sendiri adalah saya harus mengikuti pembelajaran secara daring bersama guru dan teman seperti zoom, google meet, classroom dll. kuota terbatas, sinyal di daerah saya yang kurang mendukung ikut menghambat pelajaran saya yang terkadang membuat suara bapak ibu guru serta teman menjadi tersendat sendat. </p><p>Yang kedua saya tidak bisa bertemu dan bersenda gurau dengan bapak ibu guru dan teman teman secara bebas, tak apalah yang penting bapak ibu guru selalu sehat dimanapun berada</p><p>yang ketiga tahun lalu saat mendengar sekolah diliburkan sementara waktu hati saya senang, tetapi apalah daya hari demi hari, bulan demi bulan, bahkan berganti taun sekolah pun belum dibuka kembali.</p><p>Yang ketiga ketakutan akan ancaman pandemi covid 19 terus menerus dirasakan membuat kami was was dan tidak bisa bergerak leluasa di luar rumah.</p><p></p><p>akan tetapi ada juga hal positif yang bisa diambil dari dampak covid 19 yang bisa saya rasakan seperti saya semakin dekat dengan keluarga tidak jauh di perantauan, membuat saya semakin produktif dirumah seperti berkebun dan membuat hal hal baru, hemat uang untuk tidak tergoda dengan hal hal yang tidak berguna diluar sana.</p><p></p><p>akan tetapi hidup harus kembali seperti biasa agar tercipta hidup yang berkelanjutan, mari hidup bersama di era new normal, tetap jaga jarak, cuci tangan, pakai masker, kurangi berkerumun, taati protokol kesehatan. lekas sembuh bumiku \u2764\ufe0f</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apah-jawaban-manfaat-dari-gerak-menekuk-adalah-amelancarkan-per-641",
            "question": "Apah jawaban .manfaat dari gerak menekuk adalah a.melancarkan peredaran darah b.mencegah sakit lambung c.menegangkan otot dan persedian",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A.melancarkan peredaran darah</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena yang ditanya manfaatnya</p><p>maaf kalo salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pengarang-harus-mempertanggungjawakan-kebenaran-teksyg-dibuatn-890",
            "question": "Pengarang harus mempertanggungjawakan kebenaran teks...yg dibuatnya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> njnnljuffkkkxhkgddoosgkfd</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "3-berikut-bukan-langkah-langkah-membuat-ringkasan-adalah-963",
            "question": "3. Berikut bukan langkah-langkah membuat ringkasan adalah ....\u00a0*    10 poin\r\n\r\nA. Membaca bacaan asli berulang kali agar memahami isi bacaan\r\n\r\nB. Mencatat gagasan utama pada setiap paragraf dalam bacaan\r\n\r\nC. Tidak membaca teks bacaan yang akan diringkas\r\n\r\nD. Menyusun ringkasan sesuai urutan yang terdapat dalam bacaan asli\r\n\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p><strong>C</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>Tidak</strong><strong> </strong><strong>membaca</strong><strong> </strong><strong>teks</strong><strong> </strong><strong>bacaan</strong><strong> </strong><strong>yang</strong><strong> </strong><strong>akan</strong><strong> </strong><strong>diringkas</strong></p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-macam-macam-contoh-campuran-heterogen-145",
            "question": "Sebutkan macam-macam contoh campuran heterogen \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Contoh dari campuran heterogen adalah minyak dan air, campuran kapur dengan pasir, campuran serbuk besi dengan karbon, dan masih banyak contoh lainnya.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>SEMOGA BERMANFAAT</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jika-anda-hebat-991245-adalah-ok-jawab-pasti-bisa-dah-751",
            "question": "Jika anda hebat 9\u00d79+12+45 adalah ok jawab pasti bisa dah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>9 \u00d7 9 + 12 + 45</p><p>= 81 + 12 + 45</p><p>= <strong><u>1</u></strong><strong><u>3</u></strong><strong><u>8</u></strong></p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>9\u00d79+12+45</p><p>= 81+12+45</p><p>= 93+45</p><p>= 138 </p><p></p><p><strong><em>s</em></strong><strong><em>e</em></strong><strong><em>m</em></strong><strong><em>o</em></strong><strong><em>g</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>m</em></strong><strong><em>e</em></strong><strong><em>m</em></strong><strong><em>b</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>n</em></strong><strong><em>t</em></strong><strong><em>u</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>y</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>h</em></strong><strong><em>h</em></strong> </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bacalah-teks-berikut-1-sejak-terjadinya-bencana-gempa-bumi-dan-848",
            "question": "Bacalah teks berikut! (1) sejak terjadinya bencana gempa bumi dan gelombang tsunami itu sering kali bencana tersebut dijadikan sarana untuk memungut uang dari masyarakat. (2) banyak organisasi atau kelompok orang tak bertanggung jawab meminta sumbangan untuk korban bencana tersebut. (3) mereka beroperasi di atas bus kota, lampu merah, dan pinggir-pinggir jalan lainnya yang mengatasnamakan dinas sosial. (4) oleh karena itu, masyarakat harus berhati-hati terhadap ulah oknum tersebut. (5) kami organisasi sosial peduli kasih tidak pernah meminta sumbangan dengan cara-cara seperti itu. kalimat bujukan atau imbauan pada teks tersebut ditandai oleh nomor \u2026. * 2",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Kalimat imbauan pada teks tsb terdapat pada kalimat nomor 4</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}